點解月餅賣到咁撚貴?

一盒成300幾。一隻鹹蛋都係幾蚊,蓮蓉又唔值錢,真係食中秋個名,係咁洗腦,覺得送禮一定月餅,唔食月餅就無氣氛,班商人真係勁

你講既係事實
但你知道市場上有人願意俾3百幾蚊買
亦見到隔離行家賣緊類似款式3百幾蚊都大排長龍
做生意既你，會唔會賤賣$40 一盒？

啲節日野係咁

垃圾餅 送都唔撚食

你諗下以前啲人要供月餅會就知幾咁重要
真心唔明有咩咁吸引
一年生果鋪做果籃同餅鋪整月餅都賺到笑

因為今年準備反攻大陸

搵笨實

屋企每年得一盒 擺多過食
啲蓮蓉真係好難食

供月餅

會, 搶晒對家d生意

其實如果呢個世界冇中秋節 月餅好似而家老婆餅咁地位 一個月餅賣15蚊㗎咋

重點係蛋黃同蓮蓉明明係兩樣唔夾嘅野

你仲未明，姐係你依世沒發達

同鑽石一樣

因為要上月球整

係

你覺得貴姐

所以某D舖真係一個月收入養起一年

蓮蓉包都會落蛋黃喎

有時覺得果啲奶黃月餅個盒仲值錢過入面啲月餅

節日商業化

啲餅鋪靠月餅搵一年錢啦...
無月餅佢地應該執哂

同上網買戲飛點解要比 charge 一樣

如果唔賣月餅啲鋪頭執9晒啦